點解肥佬黎唔學大灣駒投共? 學佢蘋果日報就有無限金錢唔洗人捐款補血啦

一單交易2億
做幾單你份報紙就可以燒錢燒撚到你入棺材

人地有鬼佬比嗰份